唔分化唔割席

目標只有一個，五大訴求
hit and run，不被捕

亦文亦勇 不可或缺

機場呀
1. 香港旅遊業春袋
2. 有冷氣
3. 已經有巴絲係度
4. 已經罷緊工
5. 林鄭好驚提機場
6. 機場cancel已上國際頭版
7. 機場特警係速龍，要佢地分飾兩角，姐係壯士斷臂
8. 唔會係室內開槍、放Tear Gas
9. 如果黑警封路 = 助攻
10. 最佳國際文宣機會